李慧琼 別遮臉 仼由途人唾罵

儘管笑 何君妖 這夜已收工了

巴打邊間教會？

冚家共剷會

願榮光 留在這香江 危難時刻都記住手足於兩肩

浩鼎衰相已經保存
老鼠芬亦已黐線

山鷄哥 打咭照

任由途人發現

儘管照 何妖輸到落馬呵呵笑

17歲君妖不要臉 周街去R煙

條友佢每日同班黑道出入無乜料

標題唔押韻就比人衝入黎問你邊間教會嫁喇

基督徒？

我的老母 議會 都已跌落地

後來冚家剷了太突然

劉淑儀 露出了 任由途人發現